如果聽日walk in買唔買到iPhone 8?

如題

8 點上網訂， 8 仔 實訂到 大把貨。訂完即日門市攞。
一係 aos 送到你屋企

如果諗住去studio a 果啲博唔博得過

早少少去排，舊年第一日排頭幾個入去， 咁多傳媒影住唔通要你無機拎咩

聽日企喺門口-500收啦

門市拎嗰個係ir定係aos 因為我見佢話23號8點先會開ir

22/9 IR 位滿曬, 所以佢叫你23.9 再試

但我記得IR 有人甩底係會放返出來(第一日唔肯定), 所以可以 mon 住

不過真係隨時有AOS 義海貨

隨時門口原價收到

apple store walk in 成功機會大唔大?

你聽日留意下ir好過啦
如果8點冇人拎嘅機，9點會放番出黎ir嘅好似係

大鋪walk in隨時都有

大鋪係指豐澤同Studio A果d?

細機應該無咩難度, 聽日唔得

後朝唔手殘應該都 IR 到

我諗你星期六IR 多數有

我見佢ir星期六先reopen、係咪reg左就可以馬上攞?

細機我諗你食埋個早餐都重撳到

佢有時間地點比你揀

ifc
希慎
廣東道

6s果陣walk in都買到